覺唔覺得2021年2月只係一時衝動？

原本只係想玩下
估唔到玩死咗